android 轉ios點過call log?

用move to ios加backuptrans基本上所有野過晒，就差通話紀錄

想知ios轉日本機

App大部份都過到，不過入邊啲data未必會一齊過埋。
Music唔知因為本身用緊Spotify。